男仔高係咪難搵到女

覺得係街啲女仔都比較高

我好矮

比較矮
同埋覺得好似冇乜可能係一齊

矮好似易啲有拖拍

你想請高定矮啊ching

講

係
米八冇女-.-

高 未打好就禁錯制呀SOR

我鐘意高既 最好175以上 正

正在邊方面呢

收皮啦 又想傷害我地矮人

我就係鐘意高既人

你幾高

唔係多數女仔都鍾意高既男仔咩

高都無女果d一定係內在有問題
我識個人成日都話自己高但好難搵女
但佢又唔知自己性格毒又無內涵無學識又樣衰
得個高字有7用咩

成日比啲人問係咪你眼角高咋
都唔知可以點答

傷害完你會唔會覺得開心
話曬你都係個M男

186都嚟緊

正

你仲未答正在方面喎

窮就係

靚仔>有錢>高度

想做185jj
得175...